成個波台都係西西徐志摩。。。

痴撚線條友幾日就超越港父

拉

有過之而無不及

身形上超越唔到啦，港父係繼n賓後，波台第二壯嘅會員

呢期佢彈起

徐褲志摩西西

你當夢不拾遺死架？

反曼既下場只得一個

早兩三個星期個公海大家講既焦點係樓主既
今日比人霸左就開post批鬥了

邊有批鬥，我覺得佢癲姐，咁人嗌交嗌到咁多人憎佢

Sorry for posting a message here🙏
We really need your help right now .All around the people around the world need to know what is now happening in Myanmar .The military is trying to take control over by force and they are trying to cut off all the connection from the world we young generation really deserve to get what we we really need .please make this world spread before our Wifi all gone .we are asking for help .#Save #Myanmar
#Save #Burma
#Reject #the #Military !!!
#We #need #democracy!!!
#Help #us #and #support #our #Leader, #Aung #San #Suu #Kyi #government!!!

樓主新target?

屌你咩名嚟

佢勁d定木耳勁d

單字名幾型
你都可以改

佢做咗咩黎